今日港股好撚悶

係大市跌呀
全部紅 但都唔活躍
跌得果小小
無野好玩